{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050361",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159308?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 아이엠스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、基準人数の料金であり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。(当日現地にて決済)。 追加人数が必要な場合には、ペンション管理人にご相談ください。 追加人数の場合、ペンションに泊まらなくても追加料金がかかります。(当日現地にて決済)。 最大人数を超えて入室する場合は、入室を拒否することがあり、この場合は払い戻しができません。 ペットの同伴入室が可能な場合を除き、ペットは入室できません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、使用料が追加で発生する場合があります。(当日現地にて決済)。 イベントや付帯施設は、現地の状況によって変更される場合があります。 予約管理には誤差が生じることがあります。(重複予約についてペンションは責任を負いません。)。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、変動がある場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者と一緒に入室しない場合、入室できません。 ペンションのご利用案内です。 予約特典としてはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV、WiFi、キッチン、カップルルームなどが提供されます。 客室は禁煙で、プール、ウォータースライド、バーベキュー場、カフェがあり、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。(当日現地にて決済)"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な場合を除き、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、使用料が追加で発生する場合があります。(当日現地にて決済)"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時と変更される場合がありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況によって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理には誤差が生じることがあります。(重複予約についてペンションは責任を負いません。)"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、変動がある場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しない場合、入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてはスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV、WiFi、キッチン、カップルルームなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "どんな施設がありますか？",
            "answer": "施設としてはプール、ウォータースライド、バーベキュー場、カフェなどがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 525
    }
}